又話全民口罩 我一個都見唔到

由新界出到港島 都淨係得我一個帶左口罩
熱門又冇晒口罩post
琴日有人帶口罩比人拉左就縮沙啦？
又話將抗爭恆常化
出門去邊都帶個口罩最和理非既野都唔做
其實淨係4號見到條街有人帶咋
當然唔計出左去既人啦
驚既出唔到既 都帶個口罩支持下啦

你諗下如果所有淺黃都帶晒口罩
聲勢有幾浩大 等對家知民意無逆轉 大家都冇割
Popo咪試下拉晒全世界囉
一家三口都非法集結啦
依種無聲抗議一定要keep住做！

仲唔推返上熱門比人知！！

個啲無限期口罩日既post得我一個睇到架咋？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

Tui

推爆佢

今日帶 啲人用啲奇怪眼光望住
香港 連帶口罩都怕犯法

屌 戴個口罩姐 都咁難

怕佢有牙？

Push

某程度說明左抗爭者已變小眾
運動已完。

推 我都係
尋日上慈雲山得自己一個on99戴

日日都係全民口罩日！

落7仔買野都要戴！！！！！

琴日行出門口 都得我一個帶 對你地好失望

出街帶口罩無犯法都唔做!!!

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!求幫手諗計!!!!

我落街食早餐都有帶
你班仆街肯帶未

長期活動 推

行動post要推

流感高峯期到喇
保護自己 要有一罩

Push!!!

帶口罩 最好係街坊裝/返工衫

帶口罩除左係抗議 仲係天然COVER

唔係叫人捉你

留意返 係集會遊行先唔可以戴

平時戴係完全冇問題！

每日都係全民口罩日！！

推啦
一定要戴口罩!

我都有戴㗎 手足

咪就係

你班友仔唔好淨係得個講字

我出到街得我一個戴

推
香港係咪豬到連日常生活戴個口罩都驚？

條街得我一個戴有啲孤單

戴口罩

推呀屌

和理非記得一定要做！

無限期口罩

推呀 全民口罩呀屌

支持

庫房多謝你

唔好激動, 我會帶!

尖沙咀/銅鑼灣
陣間見

咁有無必要日日戴「抗爭」先
戴口罩無問題 唔戴口罩有乜問題
人哋禁戴口罩就一定日日戴？
人哋禁着黑色hoodie 係咪又要三十度都照笠埋頂帽？
總之遊行集會大家重識戴就得啦

我搭巴士由將軍澳去荃灣
唔好話成架巴士都無人戴
沿路100個人都唔知冇冇一個戴
究竟係咩事

成條街得我一個帶 屌

戴緊啦 仲要黑色呀 驚你有牙 我作病都犯法咩

我尋日出街有戴呀。支持全民口罩

全民口罩 反抗

落街買一買早餐都戴左

有一種方法可團結全港九成市民

我都係黑色

推！！！！

俾更多人知道

push

pppish

空氣質素咁差 點可以唔帶口罩出街

得自己戴 成條街都唔見人戴口罩說好既全民口罩呢

推啊 個個都齋講唔做

全街得我戴

頭先係街都見唔到人戴 好失望!!!

吹有伊波拉病毒
有流感
就不分藍黃黑齊齊戴

空氣嚴重污染呀! PM2.5吸得多會死人架!

推
九月開學到依家每日都有帶 冇一日唔帶

全民口罩

裝修嘅目標應要對準返政權

不嬲連登都係平行時空
10月4戴咗發現成條街冇人戴
琴日更加冇人戴

帶翻口罩呀屌你老母

罩已戴 罩啊屌

都話香港人垃圾架啦
口罩都唔識帶 學咩人革命呀

我買左8盒口罩(400個)準備派，一陣見

頭先見到同棟巴打載咗罩，好撚型濕哂

推！！咁樣其實效果同三百萬人遊行有得比

日日口罩呀屌

口罩快撚D戴口罩

我同老母有帶

怕乜撚野

pish

Pish

戴咗幾日 條街都無乜人戴 你哋喺邊呀

尋日落街得我一個戴
成班垃圾

Upupup

推呀！ 全民戴口罩

吾撚知以為戴口罩會中毒死，竟然冇人戴口罩

咪係 屌依家戴完個黑色口罩個9個廢老望住我啊

你唔孤單 我都有戴

推推推

推呀！！！！
btw想問邊度有單個用好多次嘅黑口罩賣

lush

帶罩呀屌

推，帶罩呀

推返上熱門

香港人真細膽

明明無成本 唔明點解唔做

冇人陪我戴

未出門口

戴緊架

推 帶罩出

琴日落街我直頭帶住個卡通面具添
連為自己發聲都唔敢做嘅人收皮啦

反抗

今日到而家一個都見唔到

口罩都要人陪？

成車得自己一個戴 好孤單

尋日帶口罩，比人啤到行

狗反而有帶罩，黑色圍巾（又扮抗爭者）

帶個口罩都唔得，講咩光復香港呀？

尋日已買咗盒新口罩，會日日戴。
俾啲耐性，堅持落去，會越來越多人戴。

拎盒口罩去派啦，仲講
你估連登出個post就全世界知咩

其實要營造到戴口罩就好似衝紅燈咁common 就okay
屌你地班仆街，平時又衝紅燈，衝紅燈唔係犯法呀

可以

口罩法一出我地已輸

衛生署話要帶口罩 點都帶啦

噚日我自己有帶，同埋每行一條街，至少一個人帶，呢噚日係油尖旺！帶都驚仲講反抗？無退路啦

屯門人表示行一個鐘淨係見到兩個人戴口罩
老麥仲要滿撚曬位 仲好撚多青少年

全民戴口罩呀要！

其實口罩咪反映左民意囉

...係手足黎 目的係阻住D人去金拱門 應該係

俾人割哂都唔知係到圍爐傾裝修

戴個口罩都唔敢 仲點光復香港

唔講以為無外賣

俾人割哂仲圍爐

屈臣氏
頭先買左個

一出門就戴住左

係消費係食嘢啵食緊薯餅 通粉
唔係拎杯水wor

P牌推

尋日我帶埋太陽眼鏡面巾tim

聽我講 只要自己認為係啱嘅事 就算全世界得你帶口罩 都要做

戴口罩啦屌你

淺黃，講得難聽d係自私但又認自己係黃。。。。唔願意付出，好怕出事即使好細風險都唔敢冒。

同埋佢地需要時間進化。

Sasa 都有

有戴 大家加油

狂推

香港人係咪真係無膽到咁

啱呀 呢幾日都有帶

想問下邊度仲有黑色重用口罩賣？
行曬附近店舖都冇
又唔想日日哂一個醫生口罩

時間尚早先唔見人姐嘛

sasa仲有冇？

推
戴口罩啊

條街完全無人戴

尋日我出街都係得我一個戴

琴日係街都唔係好見人帶

唔見有

屌你地老母 比啲骨氣唔好淨係集會先戴
返工放工等車搭車都要戴

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

唔好驚，大把人同你一齊

已經4個月啦
理應全部人都應該升左一格
包括我自己 心態上都進化左

大間啲個啲都有

tui

我再搵搵 唔該手足

戴口罩呀!!!!!

今日出唔到但反工都堅持帶口罩

我戴住口罩番屋企都比老豆老母鬧
但係…
我係醫院番工………

利申
就算唔係醫院番工
都照戴

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

成部巴士都係着黑衫出黎遊行 但只得兩條友戴口罩唔知講咩好了

Source: 明報
一名2歲男童感染侵入性肺炎球菌致嚴重肺炎，出現病徵4天後不治，是今年首宗死亡個案。衛生署衛生防護中心指出，肺炎球菌主要經病人咳嗽和打噴嚏而產生的飛沫、與病人親密接觸或觸摸被病菌污染的物件而傳播，呼籲市民若出現呼吸道感染病徵，應戴上口罩並盡早求醫。

衛生署叫，唔係唔戴呀嘛

使鬼咁早，未去到都比人拉咗啦

畀班藍絲睇下民意

仲有好多淺黃唔敢去未批/反對既活動

莫講話要戴口罩出來

柴灣到中環 一個都睇唔到！
得自己一個戴

大家唔好淨係響連登推啊最好周街貼文宣周街派口罩

生左粒瘡好樣衰 要帶口罩

係元朗出門口到而家都係得我一個戴

行動前要評估風險，行動後都要trial。咁而家爆左三日舖, 暫時結果係: (廣傳，請大家不斷更新以養成評價習慣)
1. 荃灣麻雀館跪低
2. 尋日福建360 師奶偷零食
3. SSP 蝻偷IPHONE
4. 賊仔扮示威者爆舖偷野危機已經大大增加

推！

衛生署琴日提醒市民戴口罩，作為良好市民嘅我一定戴出街

tiu

我都覺得好小人戴口罩

真係極少人帶

成架過海巴士爆曬但冇人帶，唔係咁撚驚吧...

戴口罩！

到底你行邊條街 雖然係少人戴 但呢2日我喺街上面都有見到有人戴 阿叔阿姨後生都有 坐車仲見到有人戴N95

條街真係一個都無
咁多和理非，求下你地帶返個口罩啦

上面咁多個都話見唔到喎

每日帶口罩

戴了，個個當我異類

第一日都冇人帶啦
香港人都係乖乖聽話算啦

無咳無傷風不能戴

咪係 個個著左黑色又唔戴埋罩 做一半唔做一半咁

拉

我都見唔到人帶

我屯門出灣仔沿途10個戴口罩嘅都冇
全民口罩日變咗個笑話

蒙面法已經成功咗

我懇請大家將日常戴口罩成為主流

緊係去到現場先帶啦

Yes please

同問 口罩撚去晒邊？

戴口罩呀

我理閪班港豬 自從前日就日日帶

成架巴士得幾丁友戴

Hong Kong needs international support

推 屌你勇武幫你地沖
你地連戴個罩都唔肯

屌 全民口罩呀

C

口罩

有gear係身
戴口罩出去好易出事
去到先

啱, 將軍澳成條街都無口罩

琴日成條街得我一個帶

poah

口罩都唔載 何談反抗

暫見6巴士上層 大部分都有

輕輕一推

唔係淨係出黎先帶架
係要恆常化
日日做乜9都要帶！！

戴緊
快啲叫埋屋企人帶

咪就係 呢到一時咁一時咁
驚就冇

你係咪早左戴, 成個銅鑼灣都係人喎

勁少人戴，都唔知想點撚樣

posh

推你

望番佢，驚咩

98190979
64616642

推 戴個口罩有幾難
利申日日都戴 化左妝都照戴
住係廢老區出入成日俾啲廢老啤都唔撚理

港島好多bo

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

岩 全民口罩日

推
以後日日口罩

一齊做多d文宜

和理非係極度怕犯法的
我覺得要宣揚呢件事成本好低, 大家一齊做就絕對唔會有事

和理非
人地前線食晒子彈
你班撚樣連戴個口罩都淆底
咁撚驚犯法就遊行都唔去 大家一齊比中共統治 做奴隸
垃撚圾

我買唔到黑色口罩